駱惠寧：屌你個閪香港要「融入」 唔係「溶入」呀！唔係「大陸化」的香港呀

駱惠寧：香港要融入國家發展大局 不是要香港「內地化」

國家主席習近平上星期在深圳經濟特區建立40周年慶祝大會上發表講話後，中聯辦主任駱惠寧舉辦學習座談會，邀請本港政界、工商、專業界等12名人士出席，發表意見建議。駱惠寧表示，習近平關於必須全面準確貫徹一國兩制基本方針，促進內地與香港、澳門融合發展、相互促進的講話，對香港下一步發展具有重要指導意義。推進粵港澳大灣區建設，豐富一國兩制事業發展新實踐，不僅是深圳經濟特區等內地城市的機遇，也是香港不可錯失的重大歷史機遇。

至於要如何抓住機遇，駱惠寧說要堅定一個認識，融入國家發展大局，不是要讓香港「內地化」、「邊緣化」，而是要全面準確貫徹一國兩制方針，讓香港更好地發揮比較優勢，與內地實現優勢互補，亦要匯集眾人智慧及要積極行動，帶頭參與大灣區建設，在開展更高水平深港合作、參與國家雙循環過程中，開拓發展新空間，作出新貢獻。機不可失時不再來，香港不能等、也等不起，不能讓歷史性機遇，成為歷史性遺憾。

駱惠寧說，中聯辦將全力支持特區政府依法施政、改革創新，促進香港更好融入國家發展大局，推動香港實現新的發展。

原文網址：

一巴打落柒婆塊閪面到

駱生而家香港變撚咗新疆喎，點睇？

你哋班objects做緊嘅嘢
無論係融入定溶入都無分別囉

落得國安法預咗啦
大家要識做喇

依加淋病啲政策仲左、仲極端過大檸樂講果啲野
究竟咩玩法

即係錢要入來.. 人入唔入都可以...

鬥紅

新疆化

國民教育 國歌法 國徽法 國安法 送中法
又要人做太監又要人屌西 點跟

佢咁講當然唔係放棄一國一制

因為佢哋已經唔會再扮有民主

佢咁講只係串柒婆，佢先係話事人

駱廠公又點撚樣呀

777表示唔認同

西廠駱公公噏乜鳩嘢呀！

香港人就係唔比你咁玩 先攬炒

有黨安法之後已經變咗廣東省香港市啦戇鳩

鬥左

買曬上市公司股票但不是私有化

比國安法溶左啦

上面啲回覆
你真係信佢講嘢？

國安法

香港幾時停美元國際交易, 我想睇下中國點自己食自己, 14億人互食

殺你全家跟住話要保你一家平安

言行不一wo

唔係提升支那追上香港
而家係降低香港迎合支那